專家話股市快跌，斬倉斬倉斬倉咪慢

佢話佢話佢話佢話佢話佢話佢係專家